想放棄Final Poly HD入

有無巴絲知道今年全部科炒哂會點？
下年爆seed是否可行？
利申：year 1 雙修

final炒左應該要retake

抄哂咪有個SEM GPA 0.00
爆SEED? 點撚樣拉呀... 未計你要RETAKE返D舊科

咁take返啲舊科係咪會cover上年個分？
Btw,其實non-jupas y2 升y3係咪會考慮哂你兩年全部sem嘅分？

有咩

你親身試下咪知囉，前無古人，後有樓主

認真答你,2個SEM加埋唔過2=踢出校,你有1個SEM0.00 你就QUIT吧啦,廢事晒時間

有機會馬上terminate你， 因為你得番最後一年， 你要讀返曬之前嗰sem嘅所有credi,t咁就有機會有一個成個credit多個21。 咁department就會出warning letter畀你, 但係會搵人勸喻你離開

F哂再retake 除左加重workload 有可能因為per requisite 而讀唔到跟住落黎ge科 亂到嘔

係

On9

有種人就係好似你咁 唔識自量 讀hd姐係你dse已經衰咗一鑊 dse都搞唔掂 你覺得雙修dse+hd會掂？不自量力 入到去重唔生生性性 year1又衰一鑊 有咩令你覺得year1都搞唔掂嘅你可以year2反追前？老實 你year1炒晒 難啲嘅year2可表現正常已經偷笑啦

而家嘅你 同啱啱考完dse嘅你 根本無吋進 重係以為過咗一年就會一天光晒 係呀 一年就過咗 而家嘅你咪準備大炒囉

都唔識從錯誤中學習 讀嚟都嘥氣 quit吧打

答你得，但defer硬，有d科year one科你無讀，year two會唔比讀

利申:情況同你一樣

最尾gpa得2.7x升唔番

你咁樣叫可以 唔係可行呀 樓主問可唔可行意思姐係升唔升得返啦 唔係就唔使爆seed啦係咪 你升唔返咪姐係唔work 唔feasible 唔可行

我都係講個實況出黎比樓主參考下姐
最後可唔可真係要睇番樓主爆seed爆成點同天資

實仆街

唔好諗得retake升分咁易
不過正常year 1 sem 1真係會炒全部科咁誇張咩

拉閪咩讀唔掂咪撚學人讀啦

利申：quit咗

老老柒柒你係爆到嘅你今個sem就唔會考得柒啦，及早認清問題

但係我Dse 齋take 1科中文，
咁都係温dse 算，
因為背左十鳩幾篇範文，
下個sem quit ,thanks巴打

應該得2.x近2
樓上吹大咗，
唔記得咗大學 炒=f=0 gpa

Poly HD悔終生，Asso Retake更稱心